有隻GAME想推介畀牙路玩

希望牙路可以透過呢隻GAME
反省下自己做過嘅錯事

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

拉

跟